[明珠台]馴龍記2

頂我啱啱先開電視唔知道原來有得做

今日出咗街冇睇冇開po

我都係11點先開始睇 得番40分鐘
點估到佢星期一年三十會播

我知播架
但因為我冇睇所以唔開po
平時會早2 3日開po提大家睇

清平時開post我都會睇
不過咁搞笑tvb淨係出2冇出1
第一集好好睇
我未睇第3 好期待

遲下播1呀
多謝G持
諗住做卡通片台台主

我就係奇怪無人開post
點知開左都係無人睇

我唔啱 我唔著
冇做好台主責任

睇完喇
無牙仔最尾進化然後打低隻惡龍做龍王好型呀

Wuuu擔定櫈仔睇
等台主你到時開post

敬請期待
有卡通片就有我
遲下播bb宅急便呀
多謝G持

無牙仔真係好Q
唔捨等第三集完

未睇第三集 但個個都話睇到喊哂咁

老母巴
幾時播第1集呀？

我好似睇錯咗
冇播嘅
唔好意思

唔緊要啦台主
可能netflix有呢

Netflix 真係有
啱啱睇完

喊左